{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_026327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-20",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "울산큰애기집"
    },
    "text": "蔚山クンエギ屋 (울산큰애기집)\\n\n蔚山中区文化通り28\\n\n蔚山市民と観光客には、多彩な魅力を提供する蔚山クンエギチプという文化複合施設があります。ここでは観光関連の商品が展示・販売されています。蔚山クンエギは、2019年の第2回我が町キャラクター大会で大賞を受賞した蔚山の代表キャラクターです。施設の1階には、観光案内所と蔚山の大きな赤ちゃんキャラクターがいる記念品ショップがあります。2階は、蔚山の大きな赤ちゃんをテーマにした展示空間で、多種多様な小物で飾られています。特に大きなベビールームは、プリンセスベッドや可愛い小物がたくさんあるので、子どもたちにとっては特に人気のスポットです。3階は、開花期のコンセプトを持つ「伊八青春写真館」というスタジオです。ここでは、懐かしい衣装がレンタルでき、恋人や友人、家族と一緒に訪れると、さまざまなスタイルでユニークな写真を撮ることができます。スタジオを利用する場合は、事前予約が必要です。蔚山クンエギチプから少し歩くと、蔚山の大きな赤ちゃん商店街がありますが、一緒に回るには最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "クンエギ屋はどこにありますか？",
            "answer": "蔚山中区文化通り28にあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギチプは何を提供していますか？",
            "answer": "観光関連の商品が展示・販売されています。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "2019年の第2回我が町キャラクター大会で大賞を受賞した蔚山の代表キャラクターです。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギの1階には何がありますか？",
            "answer": "観光案内所と蔚山の大きな赤ちゃんキャラクターがいる記念品ショップがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギの2階には何がありますか？",
            "answer": "蔚山の大きな赤ちゃんをテーマにした展示空間があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギの2階のベビールームはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "大きなベビールームは、プリンセスベッドや可愛い小物がたくさんあるので、子どもたちにとっては特に人気のスポットです。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギの3階は何の施設ですか？",
            "answer": "開花期のコンセプトを持つ「伊八青春写真館」というスタジオです。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギの3階の伊八青春写真館では何ができますか？",
            "answer": "懐かしい衣装がレンタルでき、恋人や友人、家族と一緒に訪れると、さまざまなスタイルでユニークな写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギチプの近くに何がありますか？",
            "answer": "蔚山の大きな赤ちゃん商店街があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山クンエギチプの近くの赤ちゃん商店街はどんな場所ですか？",
            "answer": "蔚山の大きな赤ちゃん商店街は、一緒に回るには最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 407
    }
}